Apple嘅Desingers唔該入一入黎

你地係咪傻撚左

傻撚左個位會會係你